［起底pls] 撞記者的士士機叫黎大為

岩岩係Facebook 見到有人share
唔理由唔推比連登仔一齊做野認人起底

Source from 癲狗日報Facebook

Push

垃圾的士狗不得好死

推到記者告佢啦

替更還是車主？

Dc9

而家車主點會渣依D更丫

車牌上嘅資料一定係個司機

張證只係當時個司機

替更啦 車主仲洗鬼做咩

其實有無人睇到當時條傻閪做咩用車撞人?

有無人有撞人片可以睇下？

油門+剎車控制不當, 吊銷牌照

睇下邊個仲敢借車比佢囉

Pk

夠哂啦已經

推

就係要當時撞人嘅司機, 車主係邊個暫時無興趣知

你講野呀
屋企嗰件揸緊夜更
希望呢架車係車行啦

的士狗，威啦

同你屋企人講句對唔撚住

以後我都唔會再搭的士

收幾多錢呀

事但啦，我同屋企嗰件都覺得大部份dc9都好撚濕鳩

仆街，推

推到佢仆街死

好彩班示威者唔識倒啲野落入油位咋
到時架車幾十萬真係唔洗要
好彩班友只識打爆架車 最多咪兩三萬維修 驚咩 愛中國犧牲少少都唔驚

支持的士司機！！！

推推

push

有冇得搞到佢連車牌都冇埋

我知核突但係用住先啦

D

個英文名LAI TAI WAI

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

唔係呀，幾清楚易明

推 DLLM想撞記者

唔洗係呢行撈

C

幫佢報稅

死DC9

的士投訴表格
大家識做

條dc9一開始好撚串又唔撚認突登撞記者，後尾又扮撚晒死狗，仲引埋佢啲狗朋友黎護送佢走。
聽到個記者話好彩著咗啲防裝，如果唔係會受傷。
利申：係現場

推爆佢

推爆佢。

自推一下

推 要認住危險駕駛嘅司機

慘lu未到101就出事
部嘢無得claim錢

Tui

推，有用

lm

屌你啊你條仆街的士佬

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

車主俾佢害撚死

快起底

三個字都ai 尾

玩車牌好過,已用1823大法

推。

的士租車行規就要比一萬到兩萬入底費先
唔知打理人收唔收左佢呢？

Lm

唔拆車？

，

ｎｉｃｅ

我們都是魔法師

啲仆街藍屍最撚鐘意做完話自己冇心扮無辜

推到全部和理非幫手帶材料為止阿屌你老母 !!!!!
魔法hit and run !!!!!!

如果魔法普及, 今日就唔會有百幾位手足被拉

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

撞人？

食屎啦去

屌推

仆街啦

車主真係多得佢唔少
又害埋下更冇車開工

想問租車既話，依個司機係咪要賠成架車

車行既話要賠埋因為架車冇人揸而蝕既租
好似係
呢條廢老抵死啦

H

唔黎大圍就撞我..

今次一事,班DC9仲夠唔夠膽渣國旗開車

$800插旗喎，唔係唔插嘛

1

死撚硬

呢個車牌既的士可能冇人敢再揸

的士牌應該係連咗車牌？

尋日的士撞記者既詳細情況：

林奠對話會之後仲係咁，你仲去比佢利用做民意佈景板？！
由佢同班藍絲圍爐算